強烈譴責香港01記者《洪怡霖》大肆污名化英國，宣稱新武漢肺肺為英國病毒

大家寫信投訴

根本係煽動英國對支那既仇恨，違反黨安法。

死性不改

只許周官放火，不許百姓點燈

咁你投訴埋蘋果日報喇

仲有bbc

立即道歉

因為英國仁慈

中國原種病毒

其實無問題
不嬲叫開武漢肺炎

種族主義

明明係中國發明又想俾洋人攞彩
漢奸 走狗 賣國賊